自己住hall都可以冇朋友 真係好失敗

唉 唔識識人

係

Quit未

就快

點解會咁

咩hall